香港青年偷渡去台灣 中國海警公海武裝擄人

Wan Leung Wong: 唔係公海?

Carlos Law: 係唔係都唔重要，人地有炮截你你點都要停

Wan Leung Wong: 海盜行為

Carlos Law: 吹咩？事後話係中國海域就得啦

Wan Leung Wong: 呢個, 係要同美國講的故仔

Carlos Law: 除非咁啱有架美國軍艦係隔離搶人，否則點理？

Wan Leung Wong: 違返自由航行. 非法出入境, 係都係香港拉, 幾時到中國?

Carlos Law: 香港一早無咗自由航行好耐，你未出香港水域已經畀人週

Wan Leung Wong: 奧巴馬廢物, 害死手足.

James Kong: 見過中國條所謂海邊界佢要拉一啲都唔奇

Kit Wan: 去到菲律賓門口都係中國水域

答案係彈出彈入。 (src: OpenStreetMap nautical)

Wan Leung Wong: 要美國COUNT INTO CASE

Wan Leung Wong: 所以香港呢個海軍基地真係超重要. 盟軍無左今日超麻煩.

KK Lam: 唔明，有無得講解下

Wan Leung Wong: 公海武裝擄人, 海盜行為.

KK Lam: I see
點樣攞到圖既資料？

Conrad Wu: 共匪新聞自己講。

Wan Leung Wong:

KK Lam: 竟然自己同人講做賊

Wan Leung Wong: 佢地覺得南中國海九段線係中國水域.

普天之天莫非王土
邊有偷渡